其實獨立調查委員會可唔可以自組

由議員，專業人士，退休高官等一班去自組進行調查，用民間有的資訊，再去循民事提告，情形就好似記協告黑警一樣

搵到人嘅話就實組到
告就難啲，咁多紅色法官

自組冇權拎料